[有片]熱狗仔隊:三月七日起,發現有可疑人士監視曾俊華行蹤

【獨家報道 解放軍全程監視曾俊華 萬人集會驚動中共？】
本報熱狗仔隊經多日追蹤調查，由三月七日起，發現有可疑人士監視曾俊華行蹤，於三月十八日，曾俊華當日落區宣傳，本報狗仔隊由大圍開始，於荃灣及尖沙咀發現三名可疑人士監控曾俊華的宣傳活動，途中發現其中一可疑人士操不純正廣東話，於曾俊華離開柏麗大道現場後，三人從不同方面離開，失去蹤影。於今日（三月二十四日）本報熱狗仔隊跟蹤曾俊華的宣傳活動，亦發現有多名可疑人士監控曾俊華的宣傳活動，發現幾名可疑人士最終返回中國人民解放軍駐香港部隊大廈。

共產黨又放料比熱狗時報

關我鳩事咩，邊個選咪又一鳩樣

洗左幾百萬就係搵d咁既料
人地01一早報左中共mon 住john tsang啦